有冇人已經習慣咗口罩嘅存在

每次除低口罩見到自己個樣都諗唔明以前冇口罩的日子是點見人的。。。

戴咗口罩都好樣衰

就嚟以真面目示人了

唔戴仲樣衰

我諗就算過咗疫情都會繼續戴

戴口罩戴埋帽 遮得越多越好

戴埋黑超🕶️

平時返工帶飯，食完戴返口罩去洗碗
有次喺屋企食完飯，起身執枱第一下係諗：頂，無帶口罩

已經融為一體了

戴咗仲樣衰

覺得好正, 遮左個雙下巴

Face id直接解鎖咗電話覺得好唔慣

最正係喺街食完飯有菜黐住牙都唔驚
帶番個口罩無人見到

唔洗再比人話我口臭。。。

無
成日戴戴下拉低等個鼻可以抖氣

戴左口罩好有安全感

搭車終於有人肯坐我隔離

有, 唔帶口罩出街就好似同無著衫一樣

不嬲有帶唔關武漢肺炎事

最重要係黑面都唔會俾人發現

習慣咗，唔戴好似冇著底褲咁